有冇人分開左先識諗

同女朋友分開左1個月了 好後悔掛住返工咁少陪佢
到左依家先識諗 早知日日接佢收工 keep好關係啦

呢種後悔既感覺真係好難頂 日日都係後悔
依家有個對佢好好既人出現左 開始拍拖 果下我先知一切都太遲

怨就怨自己點解當初唔上心d
有d野唔係必然的

...

係呀 所以真係好撚後悔 同埋佢真係好女仔黎

再加上岩岩佢岩岩分左我 突然佢公司又新黎左個同事 新鮮感加上個男仔又有料 玩完

分咗一個月咁快有拖拍都唔惹小

分開左一個月就有另一半？ 當初係咪佢一早有路想飛你咋

笑左，又係輸比新鮮感依樣野
唔係想話個男仔，不過分左手佢咁岩捉到你ex條路
依d野認命吧啦，一齊叫春！

不過我想講呢
就算你日日接佢返工放工都無用
唔好咁撚傻仔 哂自己心機同時間
見得多又會話悶，無哂自由

散左先識

散咗至入職可能係

散之前入職就 九成比較下 想離開你多

散左先入職

咁佢對你都好淡喇

始終有一日會走

係呀 不過我都有變既 岩岩拍拖日日見 關係好好 一少見就生疏哂

講得岩 你都係咁？

現家有時我會諗
係咪一忙少見就 自動淡 就要另覓關係
其實好可能只係喜歡唔夠愛

我個情況係 其實好好維繫根本唔會分手 自己攞黎衰

同我拍拖果時真係一個男仔都唔會搵 搵佢都唔理

人總係失去左先會後悔
但後悔又點 都已經返唔到轉頭
未必明天就有以後

係呀 好想返轉頭陪多啲佢

佢自己係咪啲同同朋友(同性)
成日有活動嗰啲？

我都係咁，一少見關係就始淡，仲要成日因爲無得見係到嘈，因為淡左分手了。

係呀 成日同班八婆fd出去食野 成日叫我地分手

如果只係因為你掛住工作，冇日日接佢放工就分手，呢個女仔都唔係咁好
唔係想踩你ex，不過人人都要工作，只係巴打份工可能忙啲，呢啲係講求互相體諒，佢有冇嘗試溝通？除咗想你日日接佢，佢有冇體諒巴打收工好攰，調返轉接你收工？

溝通咗但巴打完全冇理就係你責任大啲，相反就係佢都唔夠成熟

我地一齊差不多年半 係無溝通過 咩都收收埋埋

類似啦，未戀到就輸比新鮮感

或者你ex未分手前已經對你心淡，你自己都話掛住做野唔理佢..而個男仔就咁啱出現兼又咁啱同你個ex夾到。下次拍拖記得要多d關心女朋友喇

我諗99%人都因為失去過先學識珍惜

好後悔呀屌 同佢去過幾次旅行 啲回憶點忘記

當初對佢好差 真係講幾多次對唔住都唔夠

唔係差既 我除左少左時間陪佢 我對佢都好好

我對佢好差呢
對唔住

唉 依家先珍惜有佢既日子

愛一個上一課
下個再做好d

我想等佢 拍過咁多次拖佢真係最好既一個 好對你唔住

咁佢都有責任，可能一開始冇建立好溝通模式，乜都靠估，拍耐咗又有惰性就gg
下次小心啲，拍拖唔好怕鬧交，適當爭拗係了解大家嘅方法

agger
呢啲女要唔要都罷
太幼稚
人要變心咩都係藉口

我地真係冇鬧過交咁制 依家有個有錢仔氹佢一氹就搞掂左 好心痛

失去左 先會珍惜

等下啦，等到灰

後悔到爆 唔識珍惜

分開左先知自己條舊菜同其他女都一撚樣
都只係一隻臭雞 有新鮮感就走人 以前既付出乜撚都唔係

抵死

加油快d放低，我依家都半看透世事mode

咁最多係唔識維繫，未至於抵死
同埋佢咁快俾個有錢仔氹掂你都仲幫佢講好說話

人真係會隨時間改變諗法
愈大個愈係

你係咪本身無乜fd圍住佢嗰種？

好絕

我ex應該同你諗法一樣
三個月了，佢應該開始唔留戀我地段感情...
而我自己都睇化咗，仲係鍾意佢，不過唔會刻意去諗復合，將來如果大家都單身又有緣，自然會行返埋一齊，留返以前拍拖嘅美好回憶在心中就算啦

一齊左幾耐？但佢搵到新仔就返唔到轉頭啦

因為通常都係失去左先知重要

一年半，佢未有新仔
呢個moment就算佢同返我一齊，大家都唔會進步，倒不如等佢試下其他男仔，話唔定先知我有幾好呢 搵到比我好嘅就唯有祝福佢
應該好難搵唔到好過我嘅男仔

呢個真

比人帽仲後悔自己做得唔好，叻仔

feel到唔開心/feel到唔對路 依個真 好撚後悔呀屌

認真 如果人地已經有新仔 過得好好 你重走去搵人係咪好仆街

放心 好女仔一定會有下個人好好照顧

個陣我返工 考試 做功課已經好攰
點解佢就唔可以同我一齊挨過個5月

有乜嘢實質行動去解決先

有冇巴絲打可以答下我😞
其實已經第5個月 但我重係晚晚都念起佢
真係好辛苦 前排試過ig問佢可唔可比我follow返ig
但佢覆都冇覆 直接blk左我

係王菲

就係因為覺得時間可以遲啲補番番黎 但係人地個心一早開始心淡 決定離開 到你發現 個個人已經唔再係你身邊

係hea底懶懶閒
一直有keep住改變，佢都知我改變咗好多，不過距離佢心目中還差好遠
只能說呢個moment我唔係佢想要嘅人，佢啲耐性都俾我搞到冇晒 大家都辛苦

可能分手對大家都好，佢忍我好耐，我都唔想再忍佢啲火爆脾氣

我就係咁既人 想喊